陳雲：我隨時被控告入獄或被控告破產的。

陳雲：這個短片，篤爆政府的疫情醜聞！如果傳閱量夠多，足以停止政府封樓及廣泛檢測，我就要看香港人是否支持正義，還是認輸、認命！

病毒化驗公司超負荷懷疑集體亂龍，出現假陽性！犧牲科學標準，政府亂封樓封區擴大檢測。借疫情奴役人民！

這是非常嚴峻的獨家新聞分析！我隨時被控告入獄或被控告破產的。

邊個話佢唔屌政府

得佢敢屌真係唔驚國安法

似入青山多啲

屌你老母臭閪，冇人想見到依隻禿頭騙子呀。

收鳩皮啦，

全世界都冇人講肺炎架喇，你條柒頭皮收撚埋啦。

落下街睇下幾撚多人食飯啦。

屌你老母！！

推

陳雲點會破產呀 佢搵咁多錢
佢patreon 每月搵八十萬
岩岩出新書 大把人買

國安法出咗就日日鬧民主派鬧示威者。
冇見過佢鬧政府。

自己冇睇就當人冇鬧

人地第一日已經屌緊政府封城

自己睇咗成日當人鬧咗
打手好心收一收皮